[魔人布歐] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第七十九話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

異域繁中 1 - 59 異域已解散 60集開始改用幻櫻字幕組 (字幕組出seed後會盡快更新 )

分流: (有部分被檢舉整唔返)

龍珠Z粵配DVD mkv (因百度問題暫不能更新,現有1-56集)

有意請自行下載iso收看
PW: jn32
【幻櫻字幕組】【龍珠Z：復活的F “未來”杜拉格斯特別篇 】

龍珠觀看流程:(感謝emoji巴打整合)

1.
龍珠>龍珠Z 1-288集>龍珠Z 好！歸來的悟空和他的小夥伴們！(OVA)>龍珠超*>龍珠Z 289-291集>[龍珠GT]

2.
龍珠>龍珠改(改全套1-98集)>龍珠改 魔人布歐篇 1-59集(改全套99-157集)>龍珠Z 好！歸來的悟空和他的小夥伴們！(OVA)>龍珠超*>龍珠改 魔人布歐篇 60-61集(改全套158-159集)>[龍珠GT]

*為播放中
[]為非正史，可睇可唔睇 p.s.以上1,2路線請自行選擇。

點解佢地唔開防護罩幫撒旦擋傷

可以食禁藥 下次大賽可以帶定成箱仙豆

劇情需要，你睇下爆台個刻佢地有奶罩防住啲石春架

動畫悟空logic 食成碗豆咪有不死生

成套野啲打鬥有返些少睇頭
美中不足係最尾除左眼鏡嘅悟飯都仲係冇當年潛解飯嗰種氣場 畫功應該可以再細緻啲

同埋想請問有冇資深fans知宜家呢個布歐實力大概係咩level?
會唔會比z篇初登場嘅肥布歐再弱少少 因為似終分裂左邪惡布歐出嚟 求解答

下集都係變超西，輸緊

肥布歐冇左一大半既實力
分裂左瘦布出黎
但當然都係野比飯之上

超3水平
又係果句啦
復活F整左句名言
布歐係一出生就係戰力已經好高
唔洗點練已經咁勁
如果布歐肯修練 應該追到悟空

如果任出芽招既情況下應該第6宇宙既菲利會嬴好多人

悟飯應該輸
之後到悟空出黎贏返

希望唔好輸得咁慘

唔該哂樓上兩位巴打解答

應該係咁架啦
之後悟飯先變返究極悟飯

可唔可以用呢種畫風質素畫返前78話

嘩 一下龜波就完場😑完全無緊張感 又唔係搞笑劇情 失望 難得布歐出場

預告悟飯 對眼做咩黑曬？

應該贏 對面話會殺人 輸左咪死

悟飯畀人整盲, 讓對眼打

對手用毒整盲佢

我覺得正常，做左咁多年學者，冇可能一下就番到去潛力飯果種氣勢

呢個只係前奏，真正既力之大會應該好睇好多

肥布歐未分裂力量係純布之上
但個性冇咁兇殘炸
悟空都係鳩吹話贏到佢

潛飯如果上到超西神，追唔追到悟空同比達

悟飯呢個look真係唔多掂

今集山治惡魔風腳狼，下集盲眼紫龍飯

感覺悟飯可能會死 悟空憤怒咁爆出新型態

其實復活的f之後佢跟魔童練咗幾耐？
係咪三分鐘熱度

前幾集陪悟空練功之前佢咪講咗冇再練功囉

彩色?

一定啲界王神奸撚到
究竟界王神有無性格設定

我幾鐘意隻狼變大隻個時同布歐不停打個段，夠快

悟飯條陰呢

點解第九宇宙個界王神仲大粒過破壞神咁

大概係超2水平，因為大個左悟天係天下第一武藝大會第一場就要對上肥布歐

係第九特別奸,唔講悟空佢地第七,
第六同紮馬斯(唔記得邊個宇宙)個界王神都係正常

分裂之後應該冇超3啦,大部分力量比左另一邊
應該超2頂級啦,但佢有唔會比人打死嘅身體同好似無限體力咁呢兩個屈人機

大神官真係好撚似終極boss

睇落悟飯應該唔會輸
估計盲左掌握埋第七感小宇宙
變返潛解飯

第7宇宙唔會全勝掛
如果講佢睇唔到野拎番個潛解感覺都唔錯
好似睇緊天龍座紫龍

始終第2隻狗應該勁過第1隻

依家嘅肥布歐應該超二以上 未到超三
不過佢識再生 同埋當日佢一眼就學左龜波 唔知劇組仲記唔記得

天使都係奸
但係超藍比古洛都出埋
應該好難越級打大神官WOR

要出超藍3比古洛但係唔好5分鐘分體

因為嘔過隻瘦出黎
而家應該都係咁上下
當住佢超2頂

屌你悟飯個髮型好柒呀

我諗佢實可以變番潛解飯GE
無理由用超1打完成個比賽掛？
到時就變番型仔

睇op感覺似黑髮紅氣紅電

勁唔勁取決於髮型，有執鳩毛同冇執鳩毛差好遠

btw，兩個全王好撚煩，低能仔咁，錄音機咩

我諗有維斯幫手練，布歐應該都有機會超越 超3嘅

參考菲利
應該勁過悟空

菲利真係痴線
自己一條友練都可以以超藍level

好似無提過魔人布歐有修練，可能布歐修練，會好似菲利咁

當年界王神夠似奸

有條2打6陪佢練架

盲眼打唔係gt劇情黎咩

淨係做沙包都有個超1咁勁

悟空話打得贏肥有時都唔知超三會漏氣
不過當時佢未復活所以又唔知點計好
但未打到生死相搏又好難講打唔打得贏

大杜實力係咪藍髮到？

大杜喺超一出場已經藍髮

其實佢哋隻狗去咗邊？
唔記得

仲係度呀

悟飯終於出場

隻狗要食禁藥

有熟肉漫畫未

布歐用嗰下算唔算係龜波氣功

悟飯出場,老界王都唔講番兩句算咩龍珠

下

老界王神有冇比佢激到嘔血
d潛能唔用竟然會冇咗

連有個大仔都差d唔記得 仲點會因為佢而憤怒

係
之前都出過la

個個性格一樣咩

我睇到預告悟飯變超西都係度諗老界會點諗

之前有布歐嗰集都唔多見

老界表示：編劇晨早唔記得咗 lu

唔通悟飯會認輸 之後先搵魔童修練

大杜斬死合體札馬斯喎.
實力仲勁過藍神比古洛.

唉，見到悟飯出場擔心多過興奮 雖然好耐冇見過佢認真打

成套龍珠最中意就係潛解飯，幾時先有得睇

氣劍唔同講法嘅
等同悟空元氣彈啫

但睇佢對打 係有超藍級數

係 最中意既龍珠人物就係佢

極度懷疑呢位巴打無睇開龍珠
明知動畫唔係正史
等睇漫畫再決定

隻合成獸俾比古洛打殘左先死係大杜手

潛飯有咩咁好期待
Z果時勁係勁 但打得完全唔好睇 好撚悶
魔童都打得好睇過佢啦

頭髮冇變色wor，但係有超藍的氣
會唔會係半人半神的狀態？

搵得老界黎睇唔該下集就悟飯講番幾句啦
唔係真係唔撚連劇情

有諗過會唔會係孫悟飯嚟

再諗下, 應該冇可能

悟飯都開始M字頭

其實係漫畫都只係勁左幾頁，跟住就俾屌打

以前 果三屆 天下第一武林大會 d 打鬥 可能仲好睇 d

佢打得悶係因為實力拋離太遠
硬橋硬馬一拳一腳打埋去都吹佢唔脹
我自己個感覺係咁

擺明車馬一拳一腳打埋佢 布歐都避唔到
仲要拳拳都打到嘔白泡

依家打埋啲二打六都要苦戰
如果唔洗連續出場嘅話悟飯有機會贏
但一定會贏得好辛苦
跟住知道自己有幾廢，廢到有機會累死老婆同個女
之後會乖乖地去修練

如果呢三隻狗已經係第9宇宙最強
咁呢個宇宙真係唔要都擺
但連個破壞神都有人性過個奸狡界王神就真係
唔怪得第9宇宙係靠陰招黎打

超2打斯路果陣都係咁

所以我都諗緊悟飯輸唔輸
講真講到要殺人
悟飯會輸又好似唔似
但係3連勝GE話咁係咪第9宇宙只係比全王祭旗用呢？
都係慢慢睇算

山治黎？惡魔風腿

布歐型到

"你都幾勁, 只不過我比你更勁"

aggar, 無理由要悟飯死, 就算俾人打到訓低, 隻狗開大技時, 悟空應該都會出手擋, 保住悟飯條命

傻傻下咁型

布歐日文把聲好柒
香港配正好多
同埋鳥山明係咪忘記咗界王神有分東南西北同大？？？

東南西北係界王，唔係界王神

我覺得布歐把聲好正喎

麻煩重睇。。。。。

冇人記得6+7=13
呢樣雙子宇宙
其他宇宙都唔跟

得第六同第七係似樣 其他完全唔關事

擺明之後先諗

6 7個界王神好似都唔似？

最近斷斷續續睇返龍珠超
比達父子寫得正常好多
悟空父子寫到成個on9 仔咁

第9宇宙實力先正常
最高超二程度
你諗下無神境界/悟空天界練成超三
第7宇宙最強都係達普拉&超二比達程度

雙子宇宙應該係形容兩個宇宙入面啲野相似
星球,銀河嗰啲,係六同七咁啱連破壞神都係兄弟先似埋

龍珠超寫到比達好錫老婆
為左莊子郁手打比魯斯（雖然唔夠打）
又為左陪產唔跟悟空去維斯度修行

相反悟空比芝芝迫去耕田，成個on9仔咁

以前漫畫係鳥山明畫，梗係以漫畫為基礎。
但而家超其實動漫都唔係鳥山明本人畫，
我都唔明點解d仲要以漫畫黎作準。

我話大杜勁過藍神比古洛都係9up 下，
邊個好打，勁唔勁，係任何漫畫都好好難講，應該視乎戰鬥目的/ 狀態/ 場地 /環境。

利申：認真左（都係作者話點就點架啦）
A 打贏B, B打贏C, 又可以C打贏A

可能u7金蘋果一爆爆4粒

芝芝一直都叫悟空正正經經做野搵錢, 成日呻窮
唔係去到 超 先係咁

麻煩睇返新聞先
唔想你沖出黎柒

有話撒旦比錢佢地駛
係芝芝覺得工作先充實再繼續迫悟空耕田
（好似係悟空同悟飯對打訓練果集龍珠超講）

其實撒旦d遺產都夠佢食十世
都唔明點解仲話窮

有漫畫21未

悟空又話唔要撒旦啲錢 又唔做野

今集對白
嘻哈哈哈哈哈哈哈 嘻哈哈哈哈哈哈哈 嘻哈哈哈哈哈哈哈

所以話悟空係On9仔.
芝芝嫁著佢真係慘. 成日唔顧家.
比錢佢又唔要.

唔似得比達可以咬老軟.

撒亞人食一餐係一個武道大會既獎金

傻左？ 悟空一直都係自給自足架啦
你估真係日日呻有得悟飯悟天咁大個
悟空死左之後佢地食屎咩
細細個睇悟空已經見佢係捉野生魚黎食
08ova都見佢大大塊田自己種野
成日話佢唔顧家唔番工都真係on9
佢死前仲叫悟飯同芝芝講佢番唔到去

希望悟飯真係生生性性
仲有無得再睇悟天同細杜戰力成長

應該唔會有人死,要博返龍珠最尾個集

你睇龍珠連有龍珠呢樣野都唔記得咗？

個個係Z既悟空
超既悟空弱智化左唔可以拉埋來講

故事同打鬥比較直接簡單明快
從頭睇建議係先睇無印後睇龍珠改
或者睇漫畫
好多時間先睇z

其實Z最尾悟空
仲大條道理同歐布講錢唔係問題
可以問撒旦先生攞架

08 ova果個都係 Z悟空黎

最後好似要左1億交換去修行架bor

痴線, 樓上咁激動做乜?
大家討論下. 我話悟空性格係ON9仔. 又唔係話你.

悟空唔顧家係事實.
打死菲利後都3年無返屋企.

潛飯係overrated得最勁既一個角色

其實悟飯都娶左撒旦個女
要養埋悟空+芝芝又有咩咁難

其實悟空開聲講要錢 撒旦都好樂意 比佢

佢行緊好似deathnote既一作畫一作故
因為故事仍然係鳥山明所以確係正史

屌...最尾見到悟飯變超1就眼火爆...

話明上擂台,你直情搵老界王神重新引發潛力好過啦

變超1咪姐係又返返去復活的F果個垃圾級水平...

布歐超3水平都要認真打先搞掂最低lv既敵人

你超1你返屋企啦仆街

利申: 真係恨鐵不成鋼

悟飯廢左咁多集，當然要比人打多獲甘嘅先識死啦
如果一黎就上返潛飯重邊好睇呢
不過如果輸嘅話佢真係可以返去繼續讀書算數

呢隻布歐好似未到超三水平

肥布歐唔及超2
當時打完純粹布歐之後比達講嘅

事實佢性格on9係比人無限放大
打死左菲利 1年冇番比你講左做3年
冇悟空 地球玩完左3轉啦
悟飯比拿迪斯捉走佢拿拿林就走去追
打完比達包到成隻木乃伊咁芝芝問都冇問句
你可以話打斯路果時冇諗悟飯感受 但當時連悟飯都輸埋邊個去打斯路
到宜家都唔覺z嘅悟空性格有幾on9

今集悟飯個畫風真係錯尻哂
次次見到佢對眼得都想閂左個tag佢

其實根本就係芝芝自己都一事無成

睇下人哋莊子幾勁

其實個個都話悟空唔搵錢
其實比達都無搵錢
只係嫁左個有錢老婆
但比達優點係好重視家人係抵讚

咁芝芝係鄉下女人嘛
人地都係想老公係自己身邊同努力工作姐
然後個仔努力向上
即係同現今低下階層師奶一樣

你地班悟飯撚開心喇?下集終於有悟飯打鬥睇

雖然我估佢都係輸多

等睇潛飯有超西神咁勁

我覺得悟飯 唔會輸 3隻狗狗明顯 2打6啦
仲有唔係一定3盤2勝 要全王滿意
應該坐和望嬴

如果唔係悟飯贏，佢就要俾人打到仆街 可能仲慘過俾菲利虐待嗰陣

話唔定會柒到比人打死左
悟空：我會搵龍珠復活你架 不過等我打埋先

頭3首ed真係好好聽
薄紅

應該爆seed打
但爆極都係野比飯

8字腳暈低

破壞神 候補

突然諗到
搵10件出場
悟空點會唔搵奶頭

破壞神唔比

名單唔係一早有啦咩
Btw，今次輸左要滅團，破壞神重點會玩呢味

我估佢指悟空應該有一集會搵奶頭
之後破壞神極力阻止,
悟空之後先搵埋最後一人(可能武天師父)
應該會有一集幾搞笑

個3隻狗係咪人造人

其實果三隻明顯係狼唔係狗

其實果次大賽搵莫納卡激勵悟空同比達鬥志真係好多餘

有漫畫睇未

感覺呢篇d人設有點似富奸風格

每次睇完漫畫第一個感想都係漫畫好睇同合理好多
細節位同人物塑造都好好多
特別欣賞佢加返d戲份比兩個界王神

仲有句悟空叔叔好聰明同唔好唔記得帶封條

漫畫真係合理好多，連界王神都加埋戲份唔係做路人甲

仲要串番動漫係咁坐時光機逃走呢樣on9野

Thanks

地球人死晒，元氣劍應該唔會出現

界王神死唔死得 仙豆有四粒

好睇好撚多

第10宇宙個界王神死左既話現代未少個破壞神

漏左頁數

直接上漢化組睇好過

老界王神又死多次
鳩估大杜會做咗佢個時空嘅破壞神

可能比古洛收佢地皮

合理好多,不過公道D講,擺明睇住漫畫D結局同後續黎慢慢諗既

比達夠話自己係超級比達啦
9吹你又信
就算真係超2，屈體力，屈不死，屈吸收
都已經屌打半個場既對手

過去嘅格瓦斯去到未來死尻埋,即係而家第十宇宙個破壞神都死埋

有冇人有呢集最尾悟飯on99樣突然變到好認真gif? 好型棍

係喎 呢兩集動畫仲有冇呢個simpson界王神出現？

戇鳩，漫畫好睇到仆街

大杜瘋狂被屌打，有返個種絕望感覺

而界王神戲份加重得嚟終於睇落係有返啲建設性

之前兩個界王神跟撚埋嚟未來動係到睇佢地打身打死食花生完全唔知做乜鳩咁作用靜係比隻耳環佢地變比古洛，漫畫嚟到呢到就救大杜好撚正。

成件事合理哂，而又記得叫悟空帶魔封符，完全唔似動畫戇鳩鳩用魔封波唔記得帶魔封符咁撚戇鳩嘅劇情。

睇個勢漫畫應該真係唔會有藍氣大杜同比古洛

同埋今集睇到啲伏線比達好撚嬲，希望比達真係威一次打撚爆黑悟空，還掂而前咁撚憎格古洛，依家終於有得光明正大報仇，希望比達有得威。

估唔到漫畫都唔好得幾多

認同樓上，漫畫真心推介。
同埋畫功都唔差

快手食粒仙豆先 可能未斷氣

仆街喇，玩到有bug?

動畫12個宇宙界王神出哂黎，唔知佢呢獲點兜

依家精神時間房係咪可以自出自入架喇

漫畫悟空終於有用腦

改裝過（好似係

但係柒達一條友入去練到d乜？

一定無死 放心
動畫都無預佢死
依加仲活生生係到

打到有水

其實帶左老婆入去

好過動畫好多喎

漫畫黑悟同扎馬斯中二病程到
無動畫咁撚誇張
同埋佢地都驚全王

比古洛同超藍大杜可能仲會出現
因為兩個札馬斯仲未合體😮

哩樣合理好多真係

動畫版扎馬斯當全王無到

一定會有，唔係點出figure

動畫出過應該都已經出到figure

留名

話時話拜高安有無出過figure話晒當年動畫悟空死都係靠同佢打先有啲樂趣

用龍珠復活咪得

動畫死2次
漫畫死3次